【勿做阿寶】屌柒馮晞乾《政界猛人揭林鄭底牌》一文 今日開始勿信咩猛人放料

屌今日見到馮晞乾果篇《政界猛人揭林鄭底牌》係連登廣傳，真係又嬲又覺得好笑。識我者都知道我寫文絕少爆粗。今次爆粗代表我堅覺得ON9，最大問題係咁ON9都有唔少人因為馮生果朵信，屌真係唔知講咩好。

佢成篇野又係典型套路又係「政界人士」「大粒野」放風吹點拆當前局勢。依樣野其實五年前已經上演過好柒多次，就係雨傘運動果時，蘋果李八方同一d有名氣既知識份子不斷放風話政府有「消息人士」、「猛人」、「開明建制派」想和解或者指點江山「教路」大家點拆當時炸彈。眾所鳩知雨傘最後點結尾，引發左右及溫和／勇武之爭，最後一齊收皮。果d仙人點路猛人放風根本搵柒笨，咪撚學阿寶咁重覆歷史的錯誤，OK?

先唔講該名x－men究竟有幾猛，我當係真啦，咁究竟果Ｄ內容係x－men自己個人見解、政界人士大家心底裡都知，定係政府放風？其中說話究竟有幾可信？無人得知，連馮生都未必知。點解？因為中共最叻對付知識份子既一招就係平時派出d有些少水平既建制人士去同d所謂「知識份子」傾計飲茶建立關係，到必要時就會「放風」比d知識份子聽，等佢地以為獨攬獨特情報又有話語權可以出聲（「你而家出聲擺平到件事就威威係眾人眼中係先知啦」），扮開明溫和引導佢地思想（「你都唔想件事惡化ＧＡ，不如試下咁寫呢」），甚至直接比著數利誘哄騙要叫佢地寫某d野，最後d情報自然係流料或帶風向居多。依個唔係我講，而係梁．文．道講過。即使你係最唔撚鍾意梁文道的人，都知道佢係內地官場打滾多年，中共招數見怪不怪。佢講既中共狗招，絕對值得參考。

好啦，咁篇文內容拋開猛人身份講野有幾可信不提，內容本身究竟有無道理？篇文最大既point之一：林鄭係諗住交人，只係內部未傾掂數唔知交咩人同點交好，因為成立獨立調查委員會竟會查出警察同中聯辦既關係。屌，今日成日已經完撚全否定左依個說法，警方使用既暴力同鎮壓只有再升級沒底線，北角警黑勾結做到明目張膽。點解？因為林鄭真係真心當你地班蟻民係曱甴，係依個社會no stake，依個先真正符合香港政府（及任何威權極權政府）既思維，由始至終都當無經濟能力、無政治權力既「香港公民」係垃圾。

其實早幾日港澳辨都講得好清楚，全力支持警方執法，嚴懲暴徒。然後林鄭同本身建制派放風要和解的人士都立即出黎堅決表明唔會成立獨立調查委員會，亦全力支持警方執法。正常有d政治常識既人都會判斷為係中共落左指令，不計一切代價撐警撐林鄭，在港既建制派同利益集團即使明知咁可能會攬炒都要硬食，你班友就係反中亂港既暴徒，而唔係諗點向你交代。

721單野當然要打文宣，但我地係要打所有警黑勾結，黑警濫權。今日有女士比警射爆眼，警扮示威者揚左（有鬼大家畢嬲都知），係地鐵內放催淚彈，都需要日日煲。依Ｄ就如同阿媽係女人咁簡單，駛撚佢吹風教路咩屌。

馮生d文係好睇夠故事性，我唔否認，我都知好多人鍾意睇佢講故仔。但唔該唔好成日話自己收到堅料，睇穿局勢咁。要睇，就真係用大局睇，用自己相信既想法去據理力爭說服大家，或向其他國家抗爭歷史、研究社會運動既政治及社會學者參考；而唔係吹咩猛人放料屌你猛鳩條毛咩，睇過，邊撚度猛？

出埃及記
21章23–25節：

「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

推，唔好再做傻仔犯重覆錯誤

PUSH 記住今日黑警所為，日日煲，勿信任何不開名的政界人士放料。

今日已經太多資料，煲大依幾日啲野先

行開啦p牌，人地成篇野重點就係話要針住721黎打

請問文宣、記者、連登仔唔係日日煲７２１單野？放毒可以混Ｄ真野放毒，咪撚咁傻

puch